（MOBA）hero evolved 有冇人玩？

覺得好玩過傳說
係咪真係咁少人玩？

呢d game係時候要收一收皮